# Presentation de Playground

- [comment faire fonctionner playground](#comment faire fonctionner playground)

Avant tout playground est un repo gitlab dans lequel on fait des exrcices 

de codage en javascript .

## Comment faire fonctionner playground

- Allez dans gitlab 

- ouvrez le repo tryhard 

- Sur votre projet dans webstorm allez dans **VCS**

- cliquez sur **Get from version cntrol**une fenetre s'affiche dans laquelle 
il demande l'URL
- Retournez dans gitlab et cliquez sur **clone**coupiez l'URL
puis collez le dans la fenetre qui c'est ouverte dans webstorm
- Cliquez sur clone 

 Dand notre projet 
 
 -cliquez sur **package.json**
 -Allez dans terminal tout en haut on trouve une adresse dans lequel le serveur 
 est disponible [http://localhost:3000]()
 une fenetre vide va souvrire
 
 - clic droit
 - inspecter une autre petite fenetre souvre 
 -cliquez sur [console]()
 >c'est l'endroi oû on peut inspecter notre code 
